[暫時只限歐美] 每月9.99美金玩盡30款遊戲 Google Stadia發佈！！

每月9.99美金玩盡30款遊戲 Google Stadia發佈！
游雲

今日Google正式舉行了雲端遊戲平台 Stadia 的首個發佈會，並公佈了關於價格、版本以及遊戲陣容等多個不同項目，只可惜暫時只會率先在歐美等14個國家推出，亞洲區方面則尚未公佈。

Google Stadia發佈會

首先，今次的Stadia平台主要分為訂閱版及基本版，前者就是每月定額收費，後者則是購買單一遊戲使用。基本版方面，玩家只需要有一台支持Chrome 瀏覽器的電腦，或是利用Google Play及Appstore下載的專屬程式，以及可10M上網的環境即可使用，畫質方面最高可支援到4K HDR 60FPS。

於訂閱方面，今次Stadia的訂閱方式為月費制，名為「Stadia Pro」，每個月定額9.99美金，而玩家亦可自行另行選購一個$129美金的「開發者版本」，當中包括了一個支援4K輸出的Chromecast、一個黑色的Stadia手掣，以及三個月的「Stadia Pro」服務，當中將設有《Destiny 2》的遊戲，以及可以訂閱分享給朋友使用的「Buddy Pass 夥伴通行證」，而且擁有這個版本的玩家，更可優先創作自己在Stadia的用戶名稱。

於首發遊戲陣容方面，現時已知將會收錄《火線獵殺：絕境》《全境封鎖 2》《古墓奇兵：暗影》、《Final Fantasy XV》、《Destiny 2》等約30套作品，看到這個陣容應該會令不少玩家放心了吧！

List of Confirmed Google Stadia Games

Assassin's Creed Odyssey
Baldur's Gate 3
Borderlands 3
Darksiders Genesis
Destiny 2
Doom 2016
Doom Eternal
Dragon Ball Xenoverse 2
Farming Simulator 19
Final Fantasy XV
Football Manager
Get Packed
GRID
Gylt
Just Dance
Metro Exodus
Mortal Kombat 11
NBA 2K
Power Rangers: Battle for the Grid
Rage 2
Samurai Shodown
The Elder Scrolls Online
Thumper
Tomb Raider Definitive Edition
Shadow of the Tomb Raider
Rise of the Tomb Raider
Tom Clancy's Ghost Recon Breakpoint
Tom Clancy's The Division 2
Trials Rising
The Crew 2
Wolfenstein: Youngblood

Google Stadia特色係唔洗裝game，上到網(有10M)就可以直接入game，畫質有4K

認真，如果多d game，10蚊美金咩都唔洗煩我都唔怕俾
比 ps4 now 上網打都差唔多價錢
而家都係怕突然上網唔敢快 lag 到仆街者

咁就睇下Google夠唔夠牙力R到大廠d game，EA果d應該唔會有

steam搞就差唔多 條list都係太少驚

聽落幾吸引

有好多大作，雖然未出

要再比錢買game 佢係每隔一排送game
加要月費（免費版1080p)
長期上網先玩到
gamelist

最大優勢係唔洗買console/砌個部機
但睇定啲先啦

做過tester
個平台好辣殺

delay呢

咁會改進既，話晒Google喎

高ping高delay，所以而家應該係搵歐美國家測試先

邊度巴打？

其實一係行固網一係5G

Wi-Fi唔使諗，latency太高

倫敦

應該都係睇佢個ser放係邊，唔開放亞洲國家應該係因為亞洲未有ser ?

咁唔知 我北美見人玩都接受嘅
不過都係唔睇好

wifi 而家個latency 一定唔夠快

香港日本新加坡台灣都有google server, 所以肯定香港之後會有

呢個玩法直接影響到硬件製造商同主機市場利益，唔知佢地會用咩方法反制

大勢所趨，除咗出自家平台鬥睇怕都無乜方法，nvidia早過stadia做緊

ip 死忠 實體控 二手買賣 單機撚
其實除左貪新鮮我都唔知佢有咩優勢

any place any device囉

類似switch係電視玩又得出街玩又得去fd屋企甚至office部電腦都同一個進度

睇條片係個手掣直接連去佢個server減少input latency?
我用其他手掣重可唔可以直接連server? 如果唔得咁係咪會lag啲

問題係得美國有google fi可以咁玩
party game你又比switch搶左
獨佔game更加係
或者過多幾年燒下錢 等5g普及就可以發圍

呢個「優勢」要配合好多野，上網、月費之類

全部做得好咁梗係優勢啦

其實真係要5G普及先得, 而家係屋企玩我都幾肯定要用lan先順

上面已經一堆大廠啦 係冇ea咋嘛

應該主打歐美game , 呢種玩法應該係未來主流

Google fi mvno 來

4k要35Mbps
10Mbps只有1080p

你講嘅原因似乎全部擺落steam都啱用

每月10蚊可以玩晒成個steam 啲game 就差唔多

Larian Studio

80蚊個月玩3年都唔洗3千， 4k兼包game , 隨時隨地都玩得(公司都玩得), 抵俾

一個月一隻 新game大作就抵

咁無啦 等5g

得唔得架

係 所以唔會打得死console
steam都有得download玩加 list大
佢仲要長期連線

上網唔洗快 56k夠用

以google慣例冇香港份啦

咁樣睇落好吸引喎
又係冇亞洲份
屌咩

又炒Apple

想打機正正經經買部PS4算啦

Google垃圾開 有創意係好事 但落唔到地

cloud gaming 無論係Sony定Microsoft都研究緊，係Google行先一步啫，係好係醜都值得借鏡

唔睇網速問題嘅話我覺得Google個server有保證嘅

Stadia Pro:
Three months included in Founder's Edition.
Part of Founder's Edition
Resolution: Up to 4K
Frame rate: 60 FPS
Sound: 5.1 surround sound

Buy games whenever you want: Yes

Additional free games released regularly: Yes, starting with Destiny 2: The Collection

Stadia Pro-exclusive discounts on select game purchases: Yes
$9.99 / mo

Stadia Base: Coming next year
Resolution: Up to 1080p

Frame rate: 60 FPS

Sound: Stereo

Buy games whenever you want: Yes

Additional free games released regularly: No

Stadia Pro-exclusive discounts on select game purchases: No

係咪只要上網速度夠快 部機點廢都得？

都係個句 除非做得好好
如果唔係至少FPS Game永遠無可能靠雲端玩到

都幾多大作 咁可能join佢唔自己買game

用過ps4 remote play就知呢樣野暫時麻麻地 我ps4 wifi有百幾mb 電腦插線有600mb 玩720p都唔穩定
不過google可能有外星科技攪好d掛

join咗都要買game先玩得，唔係任玩，
不過係每個月有隻game送咁

都唔洗機

steam哪有hardware同bandwidth呀
而且steam係發行商 同出版社一樣 憑咩steam搞D game商就會比隻game你

索任已經同Microsoft合作
用佢個技術推雲端game
三家廠多年老本同game廠關係
Microsoft 係could技術上勁過google
又有本身又有xbox經驗同全球windows用家
反而我係唔知google apple點先打得贏MS

最重要係cheat free

咁即係上網夠快就可以慳返砌機錢 都好過冇

先唔講ping值呢個問題,外國啲固網寬頻好多都係得每月1TB數據量...

你會唔上網？

同埋最正係出街、返工、去到邊都玩得

應該係買咗佢個plan買game有優惠、
每月送隻指定game，同埋有4K畫質+靚聲

所以唔一定要買plan 唔買plan都可以買game玩

你當10蚊係租佢部機黎用，game 就要另外再比錢買咁

你諗下10蚊3年360蚊 都係夠你依家買張1660 左右架咋

唔使再買電競打機notebook 普通機都打到大作

都幾大衝擊

咪同Nvidia shield TV 好似

好似唔太吸引

提外話
除左Google Fi外
仲有個叫Google Fiber o既家居固網寛頻服務係美國小規模運行測試緊
Google有心的話 除時食埋你個固網市場

忙有Delay問題
打online最忌

Ea d 垃圾驚 冇所謂啦

不過有d機上YouTube 睇高清d都會lag

Ffxv送都唔撚玩

無野岩

Chromecast

扮工巴打有福了
返工打機不是夢

Sony同老咪
兩間死對頭都合作搞同樣既野

Google唔會獨佔哂呢個雲端遊戲產業
到時係百家爭鳴
我地玩家受益

ios 無份

又會係玩獨佔驚, 雖然應該唔會好似epic咁,
但又會有d獨佔驚搞到要多個平台咁, 好似今次公佈隻恐怖驚

幾時會出現係Killed by Google

Chrome browser 就得嫁啦巴打。。

ios chrome玩唔到

當香港手提電話一個cheap plan都有42Mbps嘅時候，講呢d有咩意義？

淨係要個Mon, lag乜9？

無話9.99包埋你玩嗰30隻game喎好似

呢d 野都出左十鳩幾年
點解hit唔起唔係無原因
server lag, browser lag, broadband lag,hardware problem

十幾年前光纖都無得民用，其實世界識進步

第一篇research paper講AI直頭幾十年前，用你嘅思維唔使研究落去。

月費制可免則免

好像office 365

SE唔得
N記都話無可能
你google憑財技可以做到咩地步
拭目以待

以為好似Netflix 咁樣月費
睇啱邊款就按入去玩

原來又係逐隻比錢？ 咁有咩吸引力？d驚部部機都有，仲要有好多驚 人地有佢冇
隻百德之門 我去steam 買都一樣

第一篇，SE搞唔掂代表唔到啲乜，可以係技術本身唔work更加可以係間公司本身無技術/人材/足夠資金，正如任天堂部Wii唔掂唔代表Playstation唔掂

第二篇，篇文明明講緊係雲端遊戲無可能取代家用電腦地位而唔係cloud gaming無可能，Nvidia覺得cloud gaming無價值/唔會work就唔會自己dum錢落去搞，捩橫折曲嚟講你都算厚面皮

再講，Google嘅網絡基建不嬲領先同行，就咁行咗次ping:
ping
PING (204.79.197.200): 56 data bytes
64 bytes from 204.79.197.200: icmp_seq=0 ttl=120 time=198.727 ms
64 bytes from 204.79.197.200: icmp_seq=1 ttl=120 time=199.072 ms
64 bytes from 204.79.197.200: icmp_seq=2 ttl=120 time=199.043 ms
64 bytes from 204.79.197.200: icmp_seq=3 ttl=120 time=199.082 ms
^C
--- ping statistics ---
ping
PING (216.58.199.14): 56 data bytes
64 bytes from 216.58.199.14: icmp_seq=0 ttl=55 time=3.393 ms
64 bytes from 216.58.199.14: icmp_seq=1 ttl=55 time=3.140 ms
64 bytes from 216.58.199.14: icmp_seq=2 ttl=55 time=3.361 ms
64 bytes from 216.58.199.14: icmp_seq=3 ttl=55 time=3.249 ms
^C
--- ping statistics ---

latency低不在話下，bandwidth亦唔見得唔夠，有用過Google Drive/One Drive/icloud down大file就知其他公司10MB都無嘅時候Google閒閒哋幾十MB/s

不過講咁多都無用，同你哩種人拗嚟都嘥氣，畀事實你睇你都可以理解做第樣嘢，上面N記話無可能取代PC你就拎嚟話Cloud Gaming無可能已可見

講多句，Nvidia其中一個收入來源就係用家砌Gaming PC，梗係要吹捧PC

操作嘅延遲會唔會好嚴重

計返數每玩一個鐘
720p要用4.5GB數據
1080p要用9GB數據
4K要用15.75GB數據
除非用緊真無限plan
唔係玩一個鐘已經可以用爆數據

外國啲固網寬頻好多都係每月1TB